美國國會民主黨 查爾斯·伊利斯：要更強硬地收拾中國

特朗普淨係想簽貿易協定 現時
但國會d人好想侵侵打落去
國會愈想打侵侵愈難連任
其實感覺國會想害侵侵連任唔到

完全冇人推 人呢連登仔

咁要睇侵侵點決擇
大大力打 定best fd

侵侵連任唔到
下一屆為選票而會繼續打
民主國家就係到民意基礎

今次一定要收支共皮
世界癌細胞

主打國會, 侵侵唔洗理住, 所以TRUMP LIBERATE US 係大錯待錯應該 USA LIBERATE US

查爾斯·伊利斯：中國公司可以任意地起美國領土上賣產品，但係我地好多美國公司就唔可以起中國賣，如果我地美國公司繼續被欺壓，被竊取技術，我們就應該將中國既公司都從美國趕出去。